La empresa “Mi Tiendita” requiere un sistema que le permita la administración de las órdenes de compra que realiza con los diferentes proveedores de los productos que comercializa. La empresa tiene un catálogo de N productos organizados por categorías, cada producto tiene solo una categoría.
La empresa realiza una orden de compra semanal por proveedor, en ellas aparecen N número de productos diferentes, cada producto aparece solo una vez con un precio (mayor a 0) y fecha de entrega comprometida con antelación.
Las órdenes de compra son enviadas a los representantes de cada proveedor a su cuenta de correo.
Una vez enviada al proveedor, el cliente no podría agregar o eliminar productos a una orden de compra.

La empresa solicita los siguientes reportes:
  - Lista de productos vendidos por proveedor
  - Lista de precios por proveedor de un producto en particular